警署咪罪犯窩藏地，無皇管

所有商舖應該響應不做黑警生意
黑警食個早餐都要加屎加尿落去
中聯辦大爆炸

話說沙田曱由屋係咪無乜人守

召喚火魔法師